對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

屌你老母西，薯條麥樂雞

大家唔好推

推車推慒左...